可吾可以做民調～全港市民憎恨警察指數……

我就嚟爆…………藍c歪理，popo無理, 狗官吾理…………邊個理？？？？